人蠢真係無藥醫

係我

因為蠢根本唔係病
蠢咪蠢囉
實有人叻啲實有人蠢啲㗎